有無人會係facebook/ig收埋一堆學生妹既J圖

即係亂咁搵啲名 再係咁係啲學生妹既朋友list搵其他學生妹 儲埋儲埋唔知幾多GB既學生妹j圖 又有校服又盛

講咁撚多做乜啫

咪臭係，你點都擺幅出嚟先得架

圖定伯母？